(突發) 湯家驊被羅健熙秒殺

真係好柒

滿口仁義道理嘅人根本信，
你嘅行為出賣香港。

個死人白頭佬賣港賣左咁多年

多行不義呀佢

滿口仁義道德嘅人根本不可信，
你嘅行為出賣香港。

推

我以前跟過一個大佬就係咁既人

淚灑雪廠街同人地講廉恥

岳不群

仆街黎

垃圾

衰十一、嫖雛妓嘅人有無資格講仁義道德？

菠蘿鴿呢D就叫秒殺，唔撚怪得三十幾年所謂爭取民主都係咁！！！

湯家驊從一開始支持個送中條例
再到後面69 612 616轉話暫緩
割席割得好撚樣衰
消除唔到市民疑慮
而家仲要屌人
根本係失職啦

衰11嘅人竟然講仁義道德

衰十一

上次淚曬雪廠街 今次淚曬邊到

灑

攬住啲十一歲小朋友喊